男仔去落雪地方著咩鞋好

嚟緊會去東歐 男仔就咁著運動鞋得唔得
上網睇過話要著雪靴
但我屋企無又唔想特登買
大家去落雪嘅city會點著？

人字拖

Timberland

Columbia

鞋底最好揀返啲狗牙底既鞋
無既就買對防跣同抓地好既

上次去阿蘇著白底Red Wing跣到仆街

工地鋼頭鞋

行山鞋

認真答你

我上次去東北 零下三十幾度

我著 timberland 黃boot

我入面着左兩對襪 羊毛同綿

凍撚到隻腳 無反應咁

去雪地 無事

去冰地 似溜冰

之後加個冰爪

ultra boot

淘寶買雪爪

NMD

如果連timberland都無係唔係死硬

雪地timberland黃boot夠做，冰地就要加爪或者慢慢行都死唔去嘅

上次大帽山冇帶爪咪死撚左

你有乜鞋？

Vans, stan smith. Nike 咁啲

著vans加個膠袋喺出面

如果凍傷有可能要⋯
老老實實，
之前好興的黃色靴，係外國人地一向係踩雪用。

Sorel

bean

咁北海道1月呢 普通皮面波鞋夠唔夠做
唔係太想着雪地鞋 好似over咗

去買對鞋爪啦，到埗都有得買
仲有皮面防水都要考慮

Ll bean

堅雪地要著防水防風鞋，唔係D雪溶左搞到你對腳濕晒，D風涷到你傻
同埋D冰面會洗到PK